恒大校長稱會捍衛學生言論自由：學校不需政府錢不怕權貴

恒生管理學院日前獲行政長官會同行政會議批准恒管升格大學的申請，對於近年大學校園言論自由收窄的憂慮，校長何順文今早出席電台節目時被問到學生言論自由問題，他表示大學應給予最大言論空間，直言私立大學不需爭排名，亦不用怕得罪權貴，因為學校不需要向政府申請撥款，管治獨立，不過他強調香港是法治社會，有言論自由亦應尊重別人感受。

對於學校園內表達言論的權利，何順文強調學校管治完全獨立，不會受政府影響，將來無論甚麼課題，都會保障學生有最大的言論空間，而香港是法治社會，底線是要守法，而且享受言論自由不可以影響到他人的權利及感受，表達亦要在適當的場合。何認同「學生有時會激啲」，但願意與學生討論。
何順文表示恒管升格後未來會辦好本科課程，包括增設融入管理元素的藝術及設計學院等，學生畢業前要接受全職實習。恒大現時正計劃開展法律課程，教授航運法、保險法等，希望填補目前其他院校的法律學院，偏重實務課程的不足。
蘋果新聞

好有骨氣好型

浸大

好快超越港大

我以後唔敢再笑恆大，真心好型

聽住先

浸中同poly真係輸撚晒

恒大世界第一
啲九龍區嘅大學真係不知所謂

單係呢樣野已經唔會再笑間學校了

嗰班反恒師開始後悔末

搞到我即刻想報出年恆大master

有返咁上下年紀既應該都會覺得恒大算係奇績。當年會考年代大把人爭住入去讀預科 (講緊最低都收 23/24 分)，到 DSE 年代無得咁玩就變成恒生管理學院，專門出下 HD 之類類，十零年間己經升格做大學。

由恥笑咁講恆大到真係升格
好撚神奇

型撚到
respect

已經算咗格幾日，但佢個官網仲未改名

樹大同恒大肯請D勁人苦心經營排名會好好多

新八大

respect

禾含太型啦
有言論自由又有交配自由

恒大個名真係俾支那恒大整到CHEAP哂

所以禾叫開含大, 費時班傻鳩聯想起支那痕

上年政府唔係話批筆錢比私立大學
津貼佢地學位D學費
果筆佢地都唔要?